香港有咩文學獎

旺角文學

君比

香港中文文學雙年獎
青年文學獎

除咗呢兩個，仲有冇其他具認受性嘅文學獎

紅樓夢文學獎

香港幾大
單中文書出版都唔多 要兩年先頒次獎
重唔夠?

姐係你覺得每年一組三個，仲要中港台星馬嚟玩，都叫夠

算吧啦嬴到得雞碎咁多 最多有名氣咪入tbb 香港有文學架咩？食得架講創作點夠內地果班來 而家內地拍劇果班死晒 有毛用

應該真係得上面呢幾個
香港書獎都算比較出名，不過就包括非虛構作品
今年仲拍左個唔錯既短片介紹得獎作品

死哂係指

內地法例限制創作自己同埋追稅 范冰冰咪例子

范冰冰係極端例子

自己睇老蕭 雖然燈姐 但佢講係fact來 已經發生左 再上網查下先講啦 你坐左幾耐？

1）限制好多年已經發生，「死哂」會係近期？

2）香港唔夠大陸人有創造力，所以唔需要發展同支持？

1) 你作左本書 唔拍得已經死大半 寫完你隨時比公安同狗拉撚左 之前有咩寫BL故都比人拉 點作呀大佬 都係近期發生 咪作D跟晒佢規管既故全部一set一樣
2) 我同意都要支持 不過晒氣啦 同創科局一樣 香港其實已經死左 發展疆化 連自己本土創作都唔支持 養唔起自己 點生存 咪講左作完入tbb囉 一係就囉名氣走佬 有幾多個香港作家真係出名先 你見香港人肯同你買咩書先啦 出旅遊書最賺

中大有搞個咩新紀元華文青年文學獎

thanks